★why ipad 2020連wifi 6都冇！

iphone se2 都有wifi6

兩千幾你仲想點

可能仲想佢支援2代pencil

Support 埋5G 好唔好

最好搞到同pro一樣樣但係賣2000幾蚊

Pro直接減到2千幾

wifi 6 有咩用 ?

快同慳電好多

咁就皆大歡喜

有冇wifi6你都冇錢買

bluetooth 5 都無

BTW 可能wifi6 技術未成熟

關未成熟咩事
Air同Pro都有

gay cook 學下人啦

老貓

gay cook再咁貪錢 下世

你有AX router咩？

老貓very

送埋叉燒飯好唔好？

6e router都開始出
6 家用未普及就真
幾百蚊平router都仲係ac為主

但iPad耐用 產品生命週期長
新產品用舊一代技術 過一年又obsolete
如果多device用ax可以善用公共wifi頻寬

CPU問題？

CUT鳩完耳機位 仲迫人用藍牙4.2咁撚潮?